有無人做gym 跟pt

你地覺得練成點

老實講 自己唔識做 無朋友教 只可以搵pt
pt 係貴但無計

都係有條友得閒催下你

有冇興趣一齊做

大把人公園開始做啦
人地奧運標槍冠軍都係睇YouTube 學野揸
當然你可以話有人磅住安全好多
咁你知道自己無人磅住咪做輕d囉
做熟左慢慢加重量一樣得
根本無借口